成日都話青衣係孤島 唔好入去搞事

但有無諗過當日入機場何嘗唔係孤島
到東涌大圍捕又點解會有手足走到
東涌係咪易走過青衣先?
再講 要圍捕你既 係香港島一樣可以封站慢慢捉
香港地已經無地方無狗
只係你會唔會搵藉口唔出黎幫手
入青衣 無人叫你打陣地死守
青衣咁多人係街甚至係青衣城食飯
已經係掩護啦 一個唔覺意跌左野去機鐵路軌已經搞到機鐵一段時間
上次和你塞啲手足無試過去搞香港站咩？咪又係迅速被捕
其實青衣機鐵一有咩事就已經令成條機鐵線半死
基本上青衣係入機場必經既路
唔試就一定唔得
唔好再諗住捉我係鬼 我只係青衣街坊 兄弟爬山
你地驚死唔入黎 我唔會放棄自己家園
要不合作就要各方面配合

聽日 青衣街坊一齊企出黎
證明大家唔係港豬同深藍

1

2

聽日幾點

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

聽日tvb好似係青衣海皮賀國慶
1點睇住show先囉

啱呀 班機場撚成日框死自己喺赤蠟角 又唔反省個策略 聽日又推手足去死

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

其實好多方法阻到機場塞到機場
不過硬係話要去香港站先塞到 咁我就唔係幾明

推

青衣你入左好難走, 仲有, 青衣成廿幾年無新樓, 入面多數係和理非。以家庭為主, 加上無retail 咁濟, 無攬炒價值。

無新樓, 好少新香港人

叫人點走？

咁當日東涌圍捕又走到?
同埋我無叫你地死守一個位
要打陣地對打既 比你係香港站搞都死啦

其實入機場點解必經青衣？ 其中一個姐。。。

唔好開口埋口話點走
啲狗要圍捕你 你係港島都一樣圍捕到
同埋入青衣就唔係打陣地
青衣啲藍絲其實係山上面先多 長宏啲傻鳩藍絲其實都係廢老黎
青衣城啲樓 啲狗唔敢射tg
利申 住青衣城一帶

不停清衣 wo

機鐵其實必經青衣站
路線上無得避
試諗下中間青衣機鐵有咩事幹 機鐵仲點運狗同埋遊客先
青馬如果撞車塞左 就剩返港珠澳
咁到時一條路入機場就好睇

青衣機鐵露天既……
有啲野唔駛入站裡面都做到既

要喺青衣令到青馬塞有d難？ 仲有汀九，長青隧道，昂船洲大橋都去到機場

航拍可以由荃灣某墳場出發拍低
然後唔好撞落去機鐵個纜到呀 會停嫁

就算係元朗咁黑嘅地方,當地都會有家長去接子女嘅,要轉下思路,我為人人,人人為我嘛,人民戰爭都係咁.

其實你試諗下 你唔一定由青衣去放飛機既……
荃灣唔覺意撞到啲纜都好大獲嫁
其實青馬撞左車 其實已死左9成喇入機場條路
我唔講太白喇

我係家長 好多環保衣物

咪送頭啦

咁機場果次又叫人入?
一定走到?
唔塞既 呢次春袋就揸唔成

青衣咁撚細
封晒幾條路就慢慢包啦

你入機場可以揸實香港政府春袋，你去青衣有乜用？又冇嘢要光復

其實 塞到青衣
都已經對機場好大阻塞 你明唔明?

塞晒兩條橋,有入冇出,d人番到屋企
塞到你10點
青衣乜都山晒門,跟住基本上可以係條街見人就拉
你d論點係東涌同港島都玩得,但你可以相比下青衣其實係幾撚細

好啊，我假設你去塞青衣，你可以塞到幾多條？北橋、南橋、青馬、汀九，你肯定班手足塞到全部？青衣都有狗屋，是但破到一條通道都等於廢哂武功。東涌得一條路出入但青衣有咁多條，仲要係孤島，你叫人送頭？

你個名無改錯 智商得30
其實重點係 青衣有機鐵 同埋聽日所有站唔停只停香港站
佢一定重兵擺香港站 你係咪諗住叫手足去香港站送頭先
斷機鐵 可以由荃灣墳長果邊航拍起飛 如果唔小心炒左落機鐵啲纜或軌
就已經斷左機鐵
同埋荃灣同青衣係連左 可以行北橋走
再者 我相信有不少家長收留學生
港島同東涌上次一樣失敗
唔試下其他方法就話失敗?

佢就真係智商30

你相信，你相信就一定發生生

咁叫人咪柒入青衣囉
去哂香港站送頭好唔撚好?
根本無撚用呀
上次無試過去香港站咩
咪又係大把手足送頭
入機場已經無交通
你仲有乜方法塞?咩方法都唔用 做冷氣軍師

東涌就會易走過青衣? 你肯定?

港島都係封幾條路搞L店

屌奶星 冷氣軍師一味放負
乜柒都唔做就會有好收成係咪?
我就一定出既 你做冷氣軍師咪係屋企唱下歌
咁就叫做野?

等我聽日入去試下

岩

佢地話港島好大
大過青衣 不過咁講
一樣好多手足比狗拉
啲狗封幾個站再收窄咪又係一樣
成日話無得走 係講緊陣地無得打姐

機場係孤島但機場有大量外國人同埋國際大頭條

狗鐵青衣有中心

唔去青衣就一定要去香港送頭?
笑撚左,條北橋我成撚日行,一塞你落都落唔到準備跳海
我當有,但青衣真係好撚多藍絲,一個唔鐘意篤你灰就收皮
屌你跳樓危險係咪要跳下先知,而家事前評估就係比其他地方危險,你係要簡青衣,仲話唔試唔知
喂老友講真你弱智你就出少兩句聲啦,仲係度串鳩我智商30

成日都話外國人做到新聞就可以幫到忙，運動都過咗咁多個月啦，但你要明白一句遠水不能救近火。

屌你老母啦，我企前面搬鐵馬嗰陣你仲係你老母個閪窿啊，幾撚時到你指住我話冷氣軍師啊？我就係住咗青衣幾廿年先叫人唔好入啊，青衣細撚過東涌幾倍啊，封哂慢慢入山捉尻手足都得啦

既然聽青衣有TVB活動又有可能塞到機場 點解唔試下 講危險直接入機場咪仲危

呢條友唔撚係鬼就一定係d傻閪諗到少少野以為自己好撚醒又好撚硬頸個d

922 和你塞 和你shop

而家係要塞機場
你仲有乜方法塞?
青衣可以斷開機鐵 你唔去青衣可以去荃灣墳場起飛
無人阻你 你入機場一樣無得走
聽日我就做硬家長 同埋會落現場
你可以繼續話唔好入青衣 春袋位點都要有所付出

Push

你肯定青衣細過東涌?

寧願你去多次東涌都好過係青衣,弱智仔

屌你老母啦
我無份搬?上次和你塞我要避入東堤先無事 啲狗大圍捕我一樣奶野
我無撚住青衣?屌你老母啦 聽日你落青衣城 我打到你仆街呀垃圾

唔會，因為去東涌只有一個出入口，但青衣有幾條

然後又行返出黎 ?

入青衣你想行都行唔撚到出黎

大嶼山

笑撚左 你入東涌就真係無得走喇
慢慢行 佢就慢慢捉

所以東涌易過青衣走人?

成撚日比較土地面積，係唔係面積大就一定好打啲啊？不如你諗下上一次封東涌，北大嶼山幹線行左幾撚耐啦

明明你就係講東涌

True

路係人行出黎！

你真係特撚別弱智,我用東涌對比青衣係想強調青衣仲撚閪
你就當撚左我話東涌好
你蠢真係唔撚係扮嫁喎

咪就係

支持手足

都係唔明你點解覺得閪

我堂堂一個女人驚閪啊？遇到你打咪打，你咪睇下有幾多手足會入青衣，又有幾多人送頭？真係有人因為信咗你而抄哂車你一百次都唔會夠。

我講既你全撚部無撚睇
你有無見我講 唔想入黎 可以係荃灣放飛機
你咁驚死 去唔去放飛機呀

地細
冇路走
島內d路都單一,唔夠錯綜複雜,易比人圍
多藍絲,走起上黎易比人篤灰

屌你老母啦
聽日你唔好撚唔出現呀
我12點企係連儂橋等你 記得吹雞呀

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你鐘意送咪自己送囉戇鳩仔

825已經試過封島

read

其實青衣就好似香港嘅前列腺
搞掂佢前後所有器官嘅運作就收哂皮

講咁柒耐 只係講人送頭又盛
你驚無得走
叫你去荃灣 又要唔理
其實幾搞笑 又要唔想付出又想有收獲

上面做咩突然自己友都嘈

支持

On9
條橋渣車經過成日都有路障
兩邊set 路障 游水返荃灣？

講錯
但東涌可以走去大嶼山係冇錯，點解我反對係青衣就係佢太細，而且同去東涌唔同，東涌只可以由青馬去。但青衣係同時有幾條橋，即係喺一個孤島上連匿嘅機會都冇。

東涌咪仲簡單 多藍絲? lennon wall 睇過下?

就算入黎青衣唔係唔得，但一定係快閃，班狗未必咁快封到？手足快閃完就街坊出場

都唔撚明點解你成日都覺得多藍絲，係唔係因為咁就要驚？如果你見到每一次青衣城對出嘅連儂橋修復得幾快，就請你對你住緊嘅地方有信心啦

青衣細到仆街

上次1/9 有邊個行上伯公坳走人? 睇過下?

咁你都係冇解決到點散水既問題
skip你一個青衣站,後然呢?

push my niga

聽日青衣tvb 有節目，去熱下身先

識野!有部平野航拍撞擊機鐵電纜都咪話唔過癮
放完咪走 街坊出黎

上次 1/9 個問題唔係點匿而係點走ok ?
回覆

我贊成青衣街坊著街坊裝聽日落去塞
手足盡量避免入去玩
青衣不利於撒退
青衣街坊落街玩 有咩事可以返屋企 安全好多

荃灣用航拍係可以，但叫手足入嚟呢啲嘢唔會做囉

快閃 唔死守
入青衣有乜問題

去你老母荃灣咩,一鳩比人塞撚左啦

遍地開花！
各區街坊加油！

我覺得班狗唔會唔敢射tg，只係青衣狗無機會射。其實我到依家都睇唔清青衣係多黃定多藍，不過如果有機會比青衣啲廢佬食下清醒煙就好啦

正解

咁你有你幫手 我有我幫手
咁樣大家唔駛嘈
青衣快閃塞完咪搭巴士走

區外手足走唔到

咁你塞返入你老母個閪到啦

我提醒大家，連登已經好多P牌甩曬
所以小心求證，記得自己考慮清楚
件事對你自己黎講有冇能力負擔得到，唔好比人帶風向

係全部因素加埋一齊

同意，唔一定要死守等狗到快閃搞完就走班狗都幾難封哂啲路

呢個同意

東涌更加係走唔到啦係咪啊

岩,自己判斷

[member]大嶼山衰極都有船搭 青衣連船都冇 黨鐵停青衣站同埋幾條橋一set rb就玩完 你叫啲人點走 唔通游水過荃灣？[/member］

唔忍心見到大家入黎青衣送不過大家心意已決就送多個戰場比大家

快閃完點走唔到呀
快閃航拍完 停到佢機鐵 然後拿拿聲上巴士
佢停巴士前大家都會收到風
驚就唔好入

呢個都真，有無青衣手足一齊塞

咁所以上次91咪失敗囉

記得幾個星期前有狗仔P牌係咁水人入青衣樓主你水到人佢都算係願望成真

有無人知太子係咪都捉左人？

快閃班狗一定封唔切 但前提下手足們一定唔可以留太耐 一留就走唔到

邊到都一撚樣 唔同嘅係人嘅準備同心理

街坊就可以 最多行番屋企
其他地區就諗過去先好去 一封橋封鐵 我唔知你可以點

你自己住青衣有咩事可以返屋企
其他入黎既手足就比人大包圍走都走唔到
問你點走仲要咁撚惡
你叫人入黎都話比人知點走啦
快閃都要走架大佬

上次荃葵青遊行班狗已經封咗北橋啦

你咪當我係鬼囉
成撚日都話人係鬼 聽日tvb真係有活動既 就多個盾
你如果仲多多藉口 呢個運動遲早就完

對你說法有保留 麥美捐係青衣城個選區都做咗區議員好多年 長發又係藍區 成個青衣區大部分區議員都係保皇狗 證明成個青衣都藍色 唔止山上面

一開波快閃搞機鐵 其實要走一定有巴士
早啲留意巴士幾時完 gear必要時棄 我做家長接送無所謂

資料提供:
青衣南岸，有大量石油庫。
好少人知的，亦無公共交通可達。
因為有潛在危險，油庫附近沒有其他工商業建築物及住宅。

連儂牆整得咁快咁靚 藍極有限啦
好多都係誤解 有時區議員當選係因為少人投票同無泛民投
未必主要關選民事

Hi popo

po你老母咩
起下我底再入下其他po先講啦

入黎唔係搞油庫，除非你有導彈。
唔好做誤導！

青衣有一半都係山 跑起上黎冇體力死硬
一封橋基本上就等死 一係佢地死 一係我地死
走入青衣城避難？ 黨鐵物業成個場封左佢都仲得
入青衣真無百害而無一利

題外話
最近青衣消防局門口成日停左一架狗車做乜鳩

鳩知 已經好一段時間
日撚日都見到

青衣地形真心麻麻

我最怕係所有嘢已經都今時唔同往日呢，你覺得班狗會唔會好心咁比巴士地鐵提早通知封啊，要封就直接封路啦仲通知你。東涌要煩就係煩一條路，但一入青衣就係自由人因為班狗唔確定啲人由邊度嚟。如果班狗將青衣封哂真係等死。反而航拍我就真係buy

你行近油庫就會有管理員既車揸過尼問你乜事
然後叫你走唔可以靠近油庫一帶

信不信由你

利申 盲咗都識行哂成個青衣

其實塞機場係因為有遊客做保護
班狗先唔夠亂發癲
你塞青衣
當cut晒所有橋冇遊客咁仆街喇

狗仔死翻去玩微博啦

係咁叫人入青衣on99, 唔入青衣就=港島送頭你入青衣無党鐵你上巴士又走到咩？個個reply 都不斷叫入青衣用drone 攪電纜...有唔同意見就不斷屌人老母一言堂，我未見過兄弟爬山爬撚到好似樓主咁撚一言堂，我地好心提你青衣封橋就跳海就即刻屌晒人地老母，都on99

其實我唔明大家爭論d咩?
塞青馬大橋唔得咩??
青馬係入機場既必經之路

講多次 快閃青衣 航拍呢啲絕對好過香港站比狗拉
我早訓 聽日青衣有咩事我會與大家同在

如果大家搞黨鐡小心d
架車高速行緊比障礙物搞到出軌炒車
會死好多人
非曲線提醒

我係燥底咁點?
你再揸人春袋點都有成本 而且無一個方法係萬無一失零風險
我就一定會係青衣 唔信我為人 就起起底 入下阿狗po睇下我咩人 再講多句 屌老母無問題既!

反對用航拍
第一 DJI 我好肯定有監控 絕對有晒飛行紀錄
追查機身NUMBER好易查到來源
第二 炒機去機鐵啲纜或軌,同掉野有咩分別,何必多此一舉
效果還不如放魔法
掉野落路軌其實好危險 好易令列車出軌,傷及無辜市民
用航拍攻擊路軌另列車出軌/攻擊飛機 =無差別恐襲,
出黎無論效果如何,只會令政府先禁用航拍機
留返合適既時間做合適既野啦
我真強烈反對
你諗下如果早幾日單列車出軌係有人用航拍出黎既新聞會係點
國際又會點睇?

1個月之前已經講過唔好去個到
根本係山頭黎, 你入到去就一定走唔到
比狗殺左都無人知
唔想比人話係鬼就唔好講埋依D無建設性既野

喺無黨鐵做快速運送嘅情況下，班狗真係set2個roadblock你已經唔洗離開青衣
你自己住青衣就講得輕鬆，其他手足仲要返屋企㗎
同埋無人講過東涌易走過青衣，而係講呢兩個地區都係shithole易圍捕冚家剷，係要街坊力量夠大先有機會打

青衣狗隻出沒位置注意加逃生路線

真係出動幫手推呀

咁有咩建議 真心問
有啲cheap機無number又得唔得
但個方法係最大機會停機鐵

反對用航拍
第一 DJI 我好肯定有監控 絕對有晒飛行紀錄
追查機身NUMBER好易查到來源
第二 炒機去機鐵啲纜或軌,同掉野有咩分別,何必多此一舉
效果還不如放魔法
掉野落路軌其實好危險 好易令列車出軌,傷及無辜市民
用航拍攻擊路軌另列車出軌/攻擊飛機 =無差別恐襲,
出黎無論效果如何,只會令政府先禁用航拍機
留返航拍機係合適既時間再做合適既野啦,現階段真係不合適
我真強烈反對
你諗下如果早幾日單列車出軌係有人用航拍出黎既新聞會係點
國際社會又會點睇?

所以樓主都係冇諗過其他區手足點走到 你住青衣都講唔出 其他區手足點會知 淨係識屌人入東涌 有好建議手足唔會唔支持 問題你淨係叫人入又唔講解決方法

未見過渣人春袋要先自宮再割走自己一粒春袋lor
又航拍攪党鐵，我淨係知有咩東瓜豆腐就真係渣春袋喇，直頭爆袋tim, 不過係自己個袋lor

魔法

其實我唔明點解青衣會西過東涌?
你東涌出返市區都係要經青衣
點解唔直接塞青衣 等d人經唔到青馬入機場?

除咗游水真係冇

利申 青衣人

大家都係住青衣，我都覺得青衣係識行就衝，唔識行唔好送頭

青衣狗隻出沒位置注意加逃生路線

推呢個

咁街坊魔法去個軌又work唔work?

係無得走，d 狗可以封橋上巴士見後生就拉，根本攪青衣衰撚過你入機場

係基本上係死路一條

我無知又駕駛技術差下放飛機
炒機我都唔想

你玩捉衣因個場細都易捉d
未計冇遊客個d,你諗下上次走到咁多人都係因為有得比你行番出去,幻想下如果上次行都唔比你行番出去,佢都係隨便拉
三幾個鐘意咪玩下快閃囉,call成棚人入黎有乜為

我地聲討721你又想攪單黑衫人無差別恐襲？點解一定要攪架行緊既列車，咩原因？如果你堅持唔怕其他兄弟走唔到既話，淨係去TVB SHOW 踩場同合唱國歌已經好盡，青衣人住左30幾年真心青衣係無撚得走除非你跑去東北公園跳海游去馬灣深井但無必要咁lor

其實揀東涌同青衣
一定青衣安全啲
東涌一封，基本上冇路走
青衣仲有勁多巴士小巴
東涌都係塞馬路，點解唔後少少塞青衣

想問如果塞係塞邊度?

又係講道德底線
初初夠話唔好放火 而家咪越做越多
根本民意歸哂邊
同埋而家唔係叫你攻擊機鐵
係攻擊條纜等佢斷電

北橋南橋幾架警車一block 又係冇得走

你有方法塞青馬青衣段我無野講，但怕老婆巴打叫人去青衣本島同用drone 攪列車我真係睇唔透

如果天光MTR開站前 壞左就好了,咁就皆大歡喜
千其唔好傷到列車入面 無辜市民
利申返先:我呼籲大家唔好做任何犯法既野

要捉東涌好似捉伊因咁，要捉有辦法捉，青衣係多車過東涌

不過要識位置
冇可能啦青衣都係魔法師經驗夠先走到
大部份都係送頭

上左車代表走到？我驚一車車兄弟比人捉去新屋嶺

搞機鐵條纜停左電就停機鐵
就要靠陸路 我係咁諗

呢招只會可以用一次
留返部航拍係合適既時間再做合適既野啦

反對用航拍
第一 DJI 我好肯定有監控 絕對有晒飛行紀錄
追查機身NUMBER好易查到來源
第二 炒機去機鐵啲纜或軌,同掉野有咩分別,何必多此一舉
效果還不如放魔法
掉野落路軌其實好危險 好易令列車出軌,傷及無辜市民
用航拍攻擊路軌另列車出軌/攻擊飛機 =無差別恐襲,
出黎無論效果如何,只會令政府先禁用航拍機
我真強烈反對
你諗下如果早幾日單列車出軌係有人用航拍
出黎既新聞會係點,國際社會又會點睇?

放火燒狗但炒車死市民wor, 巴打你係咪有d 問題

而家講緊斷佢機鐵纜啲電
唔好屈我話我想架車出軌

北大嶼山公路都係一Block 就冇
東涌最恐怖係要行幾粒鐘先出到去

陸路重死，馬上封橋玩撚完

我講緊 斷左機鐵
入機場要靠陸路即青馬
咁樣咪加劇佢入機場成本

東涌範圍大，單純係咁
啲手足覺得難捉啲

唔洗諗攪電纜啦，d 黑警蓋絲無道德底線，我地又跟住無？咁同佢地有咩分別呀？有好多表達方式，如果明天個show 唔cancel 我覺得可能等佢開始左個show 果陣去大唱國歌都已經好足夠

如果機鐵出事，機鐵撞機鐵
成部車可以撞落海

我諗連登可以變恐怖分子集中營

師兄咁講，東涌都一樣咋喎
但青衣起碼少咗個一大段路
唔使行幾粒鐘走

圍狗署依d高風險零回報既野就晚晚做
揸春袋依d中風險高回報就:會被圍，不了
依家次撚次都圍你嫁啦，唉

咁齋唱歌阻唔到機鐵喎

唔識路唔好送頭

點解要斷佢電纜呢唔係好明你個思維

依家係入青衣，唔係入機場

因為電纜無電 就無機鐵入機場/走
之後塞埋青馬就塞到機場

同意 所以我一直唔明點解青衣難走過東涌

屌你有機場巴士

重有青馬有秘道嫁

有咩秘道

咁都要做嫁啦
係咪下下話人地有解決方法就唔做
有機場巴士鬼唔知咩
咪兄弟爬山各有各做
春袋就係到 睇下點做先最好

如果係咁 住葵青既手足有無可能出黎快閃 反正我地可以番屋企唔洗驚

我可以講係唔會有咩效果，你唔會塞到d 咩，無論巴士定党鐵，我9月7返香港係機場出返黎重順過平時...雖然係春袋但個性價比太太太低...我情願留力929同101好撚過，明天海濱show 我地街坊得閒會去參加支持JM 同坤哥，但你個IDEA 我真係唔BUY有咩事我地唔止春袋連成個運動都死9埋

自己睇啦
塞青馬係冇可能
發夢搞搞機鐵可以接受

青衣好多村 走唔到既 變身做街坊有無得諗利申唔建議留係青衣 要入就一定快閃 留既話 popo封橋就玩完

其實青衣島人口分散
唔熟青衣真係唔好去
同好多便衣狗係黨鐵站查你

jw呀
jm係 janice man喎手腳

東涌大咁多，有咩事四散都死唔晒，你青衣無鐵無橋可以點？荃灣大窩口增援10分鐘就到，你東涌佢增援反而要d 時間wor

青衣山上面其實好多位可以撤退，不過山上面廢老藍絲多，建制票倉黎，冇人接放學甚至俾人篤灰都唔出奇。而且唔熟路嘅人好易喺青衣蕩失路，上落斜多，冇翻咁上下體力難handle，我怕淨係由青衣城行去汀九/青馬入口已經大把人喘晒氣/蕩失路。

一封機鐵/南北橋就冇路出翻荔景/荃灣，冇人接放學嘅話我都諗唔到你點走。而且有咩事起上黎，青衣係冇醫院，最近係荔景山上嘅瑪嘉烈，自己諗。

再補多句，十八區得青衣狗舍未出動過，班狗谷咗好撚耐，落手實會重。

手足入青衣請三思。

我唔明點解你要斷電纜，唔半夜去斷東涌入機場之間嗰段

東涌出市區
要經青馬
但青馬係往來機場唯一幹道
如無必要都應該唔可以封幾個鐘玩圍捕

同埋東涌走唔到
都仲有迪迪尼，愉景灣暫借住

但青衣地形
話八條橋出入
實際其實得幾個位
區外行高速公路
就一定係青衣西北交匯處出
駁通青馬，汀九，昂船洲，長青隊道同南山
區內青衣人要去個到
就要行上青華苑先可以入到去

之後就南北橋同復制南橋
就係青衣區內兩條出市區動脈
以前一有打風就行橋日子
我諗有手足都試過
依兩條橋唔係行唔到
但825荃葵大出遊行
就已經封咗條北橋
所有北橋出嘅巴士當晚有段時間停咗
咁南橋佢都可以 copy cat 一次

之後仲有條青荔橋
即係黨鐵個條
佢真係話隨時封你橋封你站

班狗玩到盡
西北交匯處唔俾入番青衣
只可以直出九龍新界
出入機場無事交到差
南北橋擺幾架警車封條行人路
碼頭又無船
就真係送頭了
隨非你跑山叻
不過入咗山
被自殺機會大

入青衣玩
真係快閃就夠

幾百個手足點跑山，唔建議

你入到青衣基本上封南，北，汀九，青馬，設block，你已經GG了，比屯門封城仲嚴重，同死守機場有咩分別？守機場仲有機會因為係國際視野，國際地位佢哋有保留，但青衣呢啲無國際視野佢同你玩多次「太子站」都仲得，加上青衣係有機場快綫呢啲鐵路同有青衣以外路綫入機場，唔太值得搞佢，真係要考慮一下

利申：青衣出世長大，依家大咗住元朗

唔係外國人做新聞
而係有外國人佢地唔敢太誇張亂黎
同埋經濟大春袋

講真921吹雞922和你suck 其實係咩玩法？重有CCTVB 都係冚家產黎！反正你塞青衣對機場交通真係無咩用，我又唔覺得好地地點解要兄弟走去煲無米粥，你攪CCTVB sgow 我覺得重有意思過係青衣suck 唔知咩春袋

全部手足塞唔曬=手足有路退 唔係孤島 塞得曬=塞機場 target完成

得 有街坊帶就ok 封橋唔太驚 最少popo未試過封通頂 次次有大衝突想避既只要去食個飯hea下2 3個鍾 原地搭車離開就得

青衣唔係唔做得，但只可以做d 和理非行動例如去青城唱國歌嗌口號...同埋係無需要攪機鐵電纜，青衣狗屋其實好細同唔多夠人，但葵芳荃灣同大窩口果頭增援係好撚快就到，捉晒全青衣後生仔都重得！跳海？有水警又或者係對面岸等住捉都得，跟本係極on9

樓主好on 9

又唔識答手足，又咁撚自大(我智商30)

依家機場都無人入啦

雖然南橋北橋係短過青馬大橋好多，要行都冇機場東涌行出青衣咁辛苦
但係按經驗睇
上次91塞機場冇左黨鐵，班狗唔敢封陸路，青馬點塞都唔封
但係荃葵青遊行有封北橋
都係擔心入青衣既手足唔知點走
利申：青衣島民

青衣易蕩失路？
除非你有路唔行行入叢林，我細個已經起青衣四周圍走，探險，未試過蕩失路喎